====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais il s ' agit ici , en réalité , la plupart du temps , de séries de schémas , qui racontent une histoire , révèlent une dynamique et esquissent des processus davantage que des projets figés dans leurs formes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

